你地班獌狗熱狗呢幾日有得笑就好笑啦，我地大曼城

我地大曼城明知熱狗MMA, 要對三場

第一場梗係保留實力

今場仲替天行道搞掂左Harry claim

下場一定主場大炒死熱狗10:1

炒到你地變肉醬，比熱狗🌭️更易入口

祖記先夠班，先係要我地唔留力正視的對手

你地班熱狗好心有d自知之明啦

留少少力好彩比你入一粒好似贏左冠軍咁

唔怪之得年年都只可以出張dvd

話比壓力冠軍，收皮啦!

有實力就唔係只比壓力比人地冠軍

人地比壓力你之後你奪冠先值得拎出來講ga ma!

我大獌城就有唔少呢d經驗啦！

例如死獌狗曼後一場比阿古路（真哥個，唔係呢度個會員）射入補時哥球，比我地係佢地手中攞返個英超返來哥年，就值得出dvd 喇！

總之最後入歐聯四強嘅一定係我地大曼城
攞英超的都一定係我地，四冠王就未敢claim 住

但三冠就一定係基本野（英超，聯賽/足總盃）

熱狗你地開心埋呢幾日好啦！

之後我地會好似walker 咁

買曬你地d主力

咩Alderweireld,son, eriksen 呢d 買硬,

其他就係垃圾！唔會買！

下年開季你地攬住個打飛機打左咁耐嘅新球場連輸38 場降班啦！

你估又起新球場，又冇油王，又要keep前四咁易ga?

打咁大段廢話

又邊隊賤種狗出黎引戰呀？

心知吐明

好心你柒小陣.....

lm

知你哋勁啦
所以輸4:3 囉

你地呢班熱狗正式得罪我地曼城同變做我地第一世仇